有冇人係唔慣用msg而係鐘意面對面傾偈

發覺自己真係唔多識用訊息r水吹
成日都好似尷尷尬尬咁
無論係朋友同同事都係咁
搞到好似同人好疏遠
成日望到人哋好多個msg好close咁就好羨慕

但係如果係面對面傾偈就好smooth
亦都鐘意約出嚟傾多啲

有冇人都有同樣嘅情況？

無計啦

Same唔鐘意打字打到長一長，平時一句起兩句止。
有時覆覆下唔想再伸延話題，覺得好夾硬黎，就已讀不回，都係鐘意有咩就約出黎見面講

我面對面係好撚多嘢講
但係一用msg就好似唔識講嘢咁
話題嗰啲完全唔識接
啲msg唔係講正經嘢就係約人出嚟吹水

調轉

最on9明明識真人都
係唔肯面對面約出來
一定要message

Same 見面>電話>打字

以為自己開post

訊息無咩好傾
面對面傾計好smooth